有片 CapTV 啲人走咗 轉左去拍YouTube 一樣咁高質！

聽返啲配音

無奈真係好少人知道 話我做打手我都想幫佢宣傳！
香港終於有高質YouTube巴

今集有D9唔搭8 但個風格好正 G持

Captv不停試水温

大半年前用ps4剪片
大半年後先有片

正

金剛crew 死忠

推

有啲哲學feel
其實最尾一幕致一星期後金剛cree有咩意思

海草海草海草
草海草海草海

係叫佢哋自己下一個禮拜唔好遲到
一定要出到片

係嘔音吖

無豪哥同許腎根本唔係CapTV 豬持

好掛住佢哋

最衰游學修唔玩

依家咁出名仲點會玩

如果雷爺都嚟就正了

推！！！

今個星期五有修仔啦

雷爹去左BBC中文網

咁都高質 睇左幾分鐘都唔知睇緊乜撚野

咁你覺得時下YouTuber 做唔做到咁嘅質素？